[多圖] 一句講晒 IU 定 三上 ！

IU
三上

揀唔到...

IU夠了

小朋友先做選擇，大人...

最後嗰張

腳趾

三上影相幾正
拍片不了

sorry IU

IU is the best

All

唔識揀

呢個真 ig D 相

IU啦梗係 覺得佢冇整容 就算有都細執
三上係換咗個頭 皮膚又黑 又冇咩才藝

三相整容閪 對波又唔靚 雞來
Iu仙女 點同

Iu

Why not both?

歪落布乎?

三上啦梗係

中伏 三上竟然係負皮？

IU

要揀嘅咩？

青頭=三上
男人=IU

IU分分鐘比人屌得多過三上

屌你喇

咁對IU 係侮辱

點解冇五大訴求揀？

三上俾人屌令大家有眼福
IU俾人屌完仲要扮清純

絕對IU

三上

開放嘅雞同扮清純嘅雞

一撚定係IU,三上最多做SP

不推文

我要IU個樣同佢把聲，再黎三上副計

三上啦，屌你IU一定無三上咁好功夫

iu 5 dai bra 都好正

投完咪又係咁
ff post就早d訓 發個春夢好過la

吓? 依家咩事
咁都好意思攞出黎講

邊個搞我老婆

拉

IU啦 三上個乳頭黑曬了..

我全都要

梗係 IU 啦, 仲淫過三上

三上好假

小朋友先要揀 我全部都要

How about this?

不推文唔該

選擇困難症

Why not both

All g

Iu扮清純 三上真清純

屌就一定揀上上上

屌你老母 我只要前線文宣絲
邊個選擇佢地 我屌柒佢地
人又靚 心地靚 只有港女

快d食藥

我全部都唔要

都唔知你哋揀嚟做乜 都冇份屌㗎啦
今日j完一個,聽日再j另一個咪得囉

Diu

屌老母 不推文

。

不推文

梗係三上

見到既唔該不推文回覆扯個post落熱門

死開啦

2樣野都唔同 點比較 不過我揀IU

lm

不了兩隻都係臭雞

負評了

我只要IU

鍾意你老母